誠仔今次算唔算睇錯人,又話(林奠)女媧補青天

上次佢就批得中689
今次講林奠佢衰到應一應
定係誠仔已經老啦?

咪修補左囉

你啱，泛民大和解

台港大和解 唔叫佢地台狗啦

奠婆又真係補左天
16年泛民本土幾廿個派系搞到四分五裂，咁辛苦先搞冧反政府力量

佢一個禮拜就修補曬仲要同一堆建制割埋蓆